Kibi

搵咗五秒先見到
仲要係靠件衫先認到

老老實實，中小學生真係唔好上連登

樓主叫自己同類唔好上
自己又搏命上

乜撚都放上黎 以為呢到facebook ig?
影到kibi好撚威

求其諗到乜就貼下

屌，9up下啫